邊度放iphone會高價D?

iphone8 p 64gb,岩過保養！去旺角先達放？
放到3500？

先達

我收3500

去西九高鐵站拎住個牌話放iphone,會有大陸佬買你價

Carousell

肥花

本來3700，左扣右扣得番3300
唔想差幾百約師兄交收，收工想番屋休息下

唔計上網放唔計街邊，靜計豐澤百老匯等等大鋪，衛訊最高